幫黨鐵站站罷工

呼籲各位搭緊黨鐵手足每次到站禁爆緊急制
既然黨鐵咁鐘員罷工就同佢罷到底

自推 721